小弟不才，求各大水泡科。

讀緊CCCU Business
GPA 3

小弟不才，唔介意讀水泡科，只係想入返U。小弟目標嘅U係PolyU, BU同 CityU。請問各大聰明絕頂嘅師兄可唔可以打鳩小弟？指教小弟應該揀咩科！

HSU BSex

有得你唔介意咩

商科asso得3.0 恒大都未必有offer

科大化學工程

2019-2020 Non-JUPAS 資料庫
填Offer資料

睇Offer資料

咁都唔睇 4.0都打鳩你

屌你

Poly ITC

入左出唔返黎

Gpa 3好高啦
好多都入到

我識一個毒能 3.98
Interview 一入房即刻比professor 叫番出去
好難入架呢科

Gpa 3好低啦
好多都入唔到

你照改

我識一個mk 1.98
Interview 一入房即刻比professor 捉住冇再出過黎
好難入架呢科

好撚賤

無能力無料咪扮有得揀
入恆大樹仁啦

報定top up啦

Shitty IM
BU ISEM
Poly Supply Chain Management

可唔可以講多啲？

engine不嬲易入難出。見唔少文科仔當engine水泡科，讀左一兩年都係quit u收場。
不過你讀asso business，gpa又咁低，都唔會入到八大engine，可以慳返淡氣。

OU啦

Poly嗰個我見啲人入都3.5-3.7